Csl同Smt sales入

求Csl出機續約plan
本身+150無限

另求Smt upgrade plan

Thx

Tg: App167

Csl 限量優惠！

6gb+2gb=$210
10gb+4gb=$304
$238 無限！！（送$150惠康 coupon）

如要查詢其他plan（如家庭組合或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram